雙魚座巴絲放低你個tg 開group圍爐取暖！

幫推啦

黎啦

到未呀你地

快啲啦

你地去左邊呀

幫手推上去

喂呀

快啲留條你地個tg

雙魚巴絲！！

快快快

一齊傾下計！！

到未先

絲呢

入黎未！

點呀

入黎啦夠鐘！